有冇人試過goji個兩蚊會藉

睇過網上啲評價好似唔算太好 有冇清喺goji做緊或者試過個兩蚊會籍可以講下

只可做機
一上到去就當你買package

聽講可以免費玩堂group class 係咪真？
嗰日陣係帶2蚊cash會唔會都中伏

成功簽左
一去到就狂sell package 要企硬話好趕時間同淨係試玩
最後sell唔到就西面叫reception幫我搞 自己走左去

所有gym都係用呢啲綽頭引人上去，同拎你聯絡
上到去就有機會面對面sell你
唔係話佢呃你
只係你都要有心理準備要比佢煩下

Goji都開始夾人？